{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010255",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139469?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 이쁘다 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 全客室は2名1室基準で運営されており、禁煙客室です。 喫煙は屋上のルーフトップでご利用ください。 身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は入室できません。 同性のみ入室可能な特定の客室があり、1客室内に3人以上は男女同室での宿泊が不可能です。 未成年者は出入りが制限される場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルおよび払い戻しができません。 ペット同伴の宿泊は不可能であり、連泊利用の場合、貸室料金が追加されます。 写真と異なる同じタイプの客室に割り当てられる場合があります。 駐車は1部屋あたり1台の車両のみ可能であり、超過駐車の場合は追加料金が発生します。 入室時間内の駐車は無料で、その他の時間には1時間当たり3,000ウォンの追加料金が発生します。 駐車は建物内の駐車場で利用でき、満車時に利用できないことがあります。 予約特典としてセスコ防疫の宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室は何名で運営されていますか？",
            "answer": "全客室は2名1室基準で運営されています。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "全客室は禁煙です。喫煙は屋上のルーフトップでご利用ください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書の確認が必要です。お持ちでない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "特定の客室を除き、男女同室での宿泊は不可能です。1客室内に3人以上は男女同室での宿泊ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は制限されますか？",
            "answer": "はい、未成年者は出入りが制限される場合があります。未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルおよび払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの同伴は不可能です。連泊利用の場合、貸室料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は1部屋あたり1台の車両のみ可能です。超過駐車の場合は追加料金が発生します。入室時間内の駐車は無料で、その他の時間には1時間当たり3,000ウォンの追加料金が発生します。駐車は建物内の駐車場で利用でき、満車時に利用できないことがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典として、セスコ防疫の宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 412
    }
}